如果有廿萬 你會有咩計劃？

我就諗住全買匯豐收息 或者買多份保險儲蓄

過多幾個月買樓用

ALL IN 淡期

有先算啦屌你老母

返工囉屌 唔撚洗做？

做炒散1個月都2萬幾啦
俾你18歲做 20出頭都儲到

廿萬唔上唔落咁